雙星情歌

淚殘夢了燭影深 月明獨照冷鴛枕醉擁孤衾 悲不禁 夜半飲泣空帳獨懷憾
how?!!!!

詩嚟